有冇置業，裝修討論group?

如果冇就我開，有冇人想入？ 儲夠人就開
pm telegram id 比我

填form

只供討論, 什麼aa狗即踢

唔要sales 呀!!!!!!!